Ali派錢

祖記 波爾多 斬木佬 西床全部開出
每2頁抽1個100
請支持ali

lm

30004181 成身得4蚊
俾少少起機ok?

G持
5洗派禾了

Lm

聽朝9點後留名唔計

支持

留名

Lm g持

0：1祖

Lmlm

Lmlmlm

Lmlmm

你留咁多做乜柒

一個人最多100
唔重複派
唔想比你玩哂

兩頁抽一個 咁我留哂兩頁咪實中我囉

屌得好

好 加油

加油！

如果係咁經濟學家實玩哂
比d機會其他人啦

Ok!

你搵2頁留哂咪得

好開心手足同我一樣支持ali

我

支持ali

大胃又唔訓

黎黎去去得我同你

訓教點搵錢

希望抽返我

留名
其實你有水提供已經好多謝你

g持

多謝Ali
想多d人支持佢

派我

買左波爾多

應該要開多個ali台
Btw lm派我

LM

支持Ali

夜啦 我訓先 支持大胃

Mememememe

G持

Lm 28541347
得番3蚊

支持大胃同ali

，

訓啦

Ok

g持 曼城苦主

Ali萬歲

留名 大胃

Ali真係好靚

ali bb

@terrypk12

Ali好波

napoli 1-1

是油 好懶

David仲未訓

屌 你兩條友都未訓

留名睇走數

仲唔訓

g持大胃

斷撚左2關
仲lm

吹奏ali是每天要做的事

Ali

15xx變6.7
今日大出血
求派

lm 18047464

lmlm

河床 伐木 ai真係好正

Me

求跟

求派 多謝ali同大胃神

pl

Lm 西床屌打緊

訓先

渣